呢家仲有邊個夠膽話冇全球曖化?

屌你佬母11月尾既香港都仲係廿幾度 ，
仲係著得背心仲出緊汗，
諗返起廿年前個陣香港既11月邊係咁？

咁都唔足以證明係所謂既greenhouse gas引致全球暖化

一定唔關green house事
工業革命後氣溫開始上升一定係巧合
完全唔關人類事

nigger仲有邊個夠膽話冇全球暖化

差唔多11月 想搵日低過20度都難

香港歷來最高溫11月單日記錄
1 31.8 1959.11
2 30.6 1939.11
2 30.6 1953.11
4 30.5 1972.11
5 30.3 1952.11
5 30.3 2009.11
5 30.3 2015.11
8 30.1 1915.11
9 30.0 1930.11
9 30.0 1966.11
11 29.9 1958.11
12 29.8 1897.11
12 29.8 1965.11
12 29.8 1996.11
15 29.7 2011.11
16 29.6 1903.11
16 29.6 2003.11
18 29.5 2013.11
19 29.4 1961.11
19 29.4 2008.11
頭5位都係二十一世紀之前
頭19位都係得6位係二十一世紀
要寸人, 都唔該做下功課先

donald trump

二十一世紀淨係過咗17年，二十世紀過咗100年
應該得2至3位係二十一世紀先係正常比例喎

搵最高咁不如搵埋最低同平均睇下囉
你咁講都試過幾十年前六月飛霜啦

好事呀
冬天唔洗咁撚凍

以前入秋真係會有涼意 一地都係落葉
之前見D樹落完葉 唔夠兩星期又綠返

單日
點解可以咁撚醒

連登科學家用單日數據推翻全球氣候暖化, 真係驚天動地, 感動世人...

好撚好笑 條友讀過大學未
搵outlier support....

即係廿一世紀之前已經開始左氣候暖化

最高十一月月平均氣溫的排行(1885年 - 2016年)

最低十一月月平均氣溫的排行(1885年 - 2016年)

基本上最低月平均氣溫係見唔到2000年後既年份

1. 暖化係一個process
2. 工業革命開始就有大量溫室氣體

番去讀下屎片先啦

唔用average，用maximum

笑死人咩

原完全無人發現....

暖 同 曖 ...

blk漏左個五毛

咁又點 香港就算暖左都唔代表全球暖化

侵侵

假到仆街

駁唔到

淨係睇香港咁撚醒嘅你

六千年前呢
六萬年前呢

Wfc

成班無知撚

樓主中文咁差都因為全球暖化

真係波台狗
支那係人類的癌細胞
波台狗係三登的癌細胞真係當之無愧

On9
反暖化撚個理據唔係話冇暖化
而係地球暖化既主因唔關人類行為事
係單純地球既周期同自然調節 etc.

真係熱到仆街

條友即刻深潛

Btw記得有報導講過
持續超過350一段時間，就好可能番唔到轉頭

識咩呀你 周期呀

技術分析嚟講，哩幅圖應該點睇？

穿撚左個幾十萬年阻力位

幅圖2013年
molamola

個周期amplitude大左姐 帽事的

我覺得係冬天時間推遲姐

根據我地目前對自然周期既認知, 地球應該係cool緊, 而家反而暖緊所以仲驚

BTW,

今年叫好d 你諗下上年重恐怖

班反暖化撚講嘅「周期」唔係指一年四季嗰種
係講緊長時間嚟睇
仲話嚟緊會有短暫嘅冰河時期

擺link㩒錯image

你唔比以前d溫度計凍d既

好撚熱

熱撚到仆街
香港真係吾係人住

全球暖化你哋可以話冇

不過極端天氣就真係多咗

仲早左完tim

其實話地球有周期會突然變凍係正常
背後係咩原理

我比較相信熱河時期理論
唔係話炭排放無影響
但係到今日都唔能夠證明係直接導致全球暖化

阻止冰河時期,你我有責

反暖化既都係5毛

居然有人寧願熱都唔要凍

係咁又點 有得解決？我睇唔到

男女曖味？

不如咁
暖化撚應該教育下大家應該點做
而你地自又做緊乜野去減慢地球暖化

Btw
我其實係唔會理地球暖唔暖化
就算事實係暖化緊
人類最後會滅亡
咁又點？
人類俾盡你先得廿萬年歷史
地球就講緊46億年
根本not a big deal
如果人類真係滅亡
都係抵撚死

天文台搵嘅香港條候

中學雞果陣學過城市有熱島效應
咁香港城市化症咁多....

反全球暖化班人就係自命清高唔信科學，實質智商同發明目測法嘅何來／自然療法撚不相伯仲

講真香港人平均每年去十幾次外遊 啲碳足跡都高到仆街啦 你試下屌到時呢到起碼一半暖化撚都唔識駁

佢淨係用電腦屌人
已經排放唔少二氧化碳啦

氣候同大環境嘅野可以阻到幾多 再加人口愈來愈多 人均消耗又係愈來愈多
我點自發做都唔及政策同科技嘅影響 人類一係就適應一係就滅亡 但都唔係你同我或者呢到十幾條友改變到
至於物種 幾千萬年都係絕種演變進化嘅cycle 架啦 暖左好多野會絕種 其實同時都好多新物種
我以前都好緊張全球暖化但發現根本唔係我可以影響到嘅事 做好自己就係應洗得洗 又會話去到好環保

冰河時期咪又係一個循環
「返去」都唔識話人讀屎片

有咩意思？

香港近廿幾年嘅11月最低氣溫都係廿度左右徘徊

可能地球愈轉愈近太陽

全球暖化唔等於唔會凍，但係天氣會變得愈來愈兩極，颱風因為洋流變暖既關係威力亦會愈來愈強。

D冇科學精神GE人只會睇兩邊頭一句GE論點
唔會追根究底先再諗下邊邊岩D
呢D就係陰謀論最能夠捕捉到人心理GE地方

科學家:
全球暖化好嚴重...一千堆數據
(由細都聽到大,冇興趣GE人唔會聽得入耳)

陰謀論:
假GE....因為根據歷史溫度係不斷有高低
(新野...班冇腦GE人第一時間入左腦)

之後就算你再點講佢地都冇興趣聽落去...
因為佢地聽到個咁爆GE論點之後已經收貨..
而且呢班人通常都只係果D聽完就信.
你駁佢佢依然好似覺得自己先係知最多GE人

北極的冰由冰河時期開始熔啦 班友話冇
環保撚係有cap水但唔代表所有野都係假

其實一樣有科學家認為地球係有周期性
用數據一樣可以支持到地球幾百萬年到幾千萬年就會有氣溫交替
唔一定話唔信全球暖化=偽科學=陰謀論既
我自己個人最忠於科學
一樣唔相信全球暖化全部都係人類活動造成

climate 同 weather 都唔識分

Ching講得岩
全球暖化唔係淨係睇氣溫
睇近年來既氣候變化同極端氣候就知全球暖化問題係存在

成個連登都屌環保就知咩事啦

加拿大到依家仲未落雪

人類只係加速個行法，但對「地球」嚟講只係佢經歷過嘅嘢，熱同凍都係只有人類有嘅「感覺」。

返先係錯別字

雖然番都唔係正字

你話自然力量要改變地球的氣候
我諗到大型板塊移動改變海洋環流、超級火山噴發、比較大型隕石撞地球、太陽黑子活躍
不過現時以上情況正常無出現，除左太陽黑子活躍疲軟，但按照理論理應氣溫降低才對，如果你哋話唔係人類活動造成，咁暖化原因係咩？

氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替氣溫交替

香港係俾支那啲廢氣隔住先咁熱，人地日本韓國已經凍到仆街

膠

可能天文台有個溫度掣，擰吓就可以全球氣溫交替

唔係上面有巴打po咗average咩
點解又好似冇人睇到咁

果個數據一早就有人解釋左
係有周期 但完全冇一個夠依家嚴重
而且地球幾千萬年黎都係一個生態平衡嘅地方
單單幾千年就搞到雨林數目冇左大半 而排出黎Ge污染物又數以無數噸計 點可能對地球冇影響 而且一定係大影響 養過魚都知 要保持一個生態係好難 ph 值 ，硬度，溫度，光度，各種元素一出少少問題就玩完
冇人類前地球可以平衡到幾千萬年 好難想像全球暖化唔關人類事

冇全球曖化

諗起三星
全球地區回收，不適用於香港

睇到人quote錯數據真係笑死

其實點解你地要反環保論 住得地球梗係想地球好架啦 邊個會想佢慢慢崩潰

而且人越黎越多 科技越黎越進步 代表越多生產同消耗 地球點都會有損耗架喎

就算真係冇全球暖化 要大家多d環保意識有咩問題 用少幾個膠袋 追少d電子產品 點解講到好似要攞你命咁

關我撚事
我都冇仔生架啦
啲工廠一日排放量係我成世人既十萬倍你唔講？

老老實實 大家要捐錢比環保團體

環保同科技其實相輔相成，科技進步到可以用free energy根本可以同時解決環保問題，發展同環保唔係好似啲環團主張咁處於對立面

全球曖化

屌你咩 全球暖化咪即係極端天氣囉

全世界都死哂咪幾好
人太自私自利 應當悔改

波台狗班毒撚無仔生好正常呀

過街老鼠波台狗係on9 d的

Trump

講到尾都係錢

好野，今日開始終於可以著羽絨喇

好凍 暖乜鬼化

天文台見到即刻較凍咗温度

一邊講話暖化 一邊勁開冷氣

今日夠暖未

咁又點
咪又係得個講字
咪又係照晒電
一路浪費能源一唔話暖化有乜撚野用

暖化撚又幫人呃經費

燈到急降

而家廿一世紀先過咗廿年，已經有三分一，要超越二十世紀唔難

真係好嚴重

最緊要捐錢比環保團體做野

一日有波台班無業低學歷毒撚 就如個世界繼續有如支那的癌細胞

好撚心你啦 建國建到環保撚都關你事
返去同堡主開會啦

原來鍵國派先屌得波台狗

佢自己都印證左波台狗係on9

反正人類都應該要滅亡
全球暖化有咩所謂

鍵國狗

信唔信全球暖化又點, 咪又係咁生活,

上面個班大力鼓吹全球暖化既人, 做過咩去幫地球,

一般人每日既生活咪又係差唔多, 影響地球最大既公司工廠,

屌左佢地先啦, 個個係度屌人屌到大大聲, 咪又係夏天日日涼住冷氣係度鳩叫,

我都主張環保架, 日日丟垃圾我都分類好將啲罐分出黎方便垃圾婆回收,

去買野一定唔拎袋, 但講真, 影響到地球幾多, 啲大公司工廠唔做野,

地球都係衰

鍵國義士Unexpected個名好熟

稍為起一起底

條友原來當年有份老屈葉希臨仲周街貼人街貼，炒車後拍拍籮柚走左去

屌你老母大仁大義係度講環保
做錯野道歉既道德你都冇啦柒頭

仲係度波台狗波台狗咁叫

曖化？
意為講緊啲戇鳩5p

就算佢有問題 其他人都可以屌波台狗姐

今日好凍喎，已著羽絨頸巾

其他人可以
條撚屌冇資格
佢老味走去人地屋企貼街招搞到人地工都見唔成呀

貼過幾次
最環保係唔生
其它所有唔食肉
電動車
踩單車返工
減少消耗之類
都唔夠生少個實際
我住美國西岸大把環保左膠又單車又 vegan
同我講 cowspiracy
我拎呢個 article 佢睇
我話 你會唔會為環保唔生？

暫時冇個可以
同我話咁對稅制經濟唔好

連登啲環保撚點睇？

生一件一年已經令差唔多十二年食齋唔揸車（美國普遍都有車）唔搭飛機嘅環保功虧一簣

連登嘛

喔 樓價都無跌 不了。

屌你老母樓主
出黎柒
今日天氣證明一切啦

暖？曖？

首先班得把口講嘅環保嘅環保撚夏天咪撚再開冷氣
利申：10年冇開，淨吹風扇

改圖改得好d啦on9仔
有種就搵返個原post出黎
咁樣老屈真係波台狗/五毛狗先做得出

我從來無撚貼過 你d圖真係真心佩服

oh 搵返了 我當年都抄左車
不過呢 我只係quote洪狗句野 我就認真無貼過囉

原來建議 = 自己有做左
講野真係要小心d 班波台狗惡撚到呢

typical on9連登仔
我就認真食花生無出過街貼的
"寫俾葉同學既公開信已經張貼係poly各處"
呢句我只係quote洪狗

涅槃謬誤（英語：nirvana fallacy）或完美主義謬誤（perfectionist fallacy）是一種非形式謬誤，係宣稱某個解決方案無法做到完美，因此不可行。較白話的詮釋是：「不能做到完美，就不應該做」

涅槃謬誤是基於非黑即白論證的預設所形成，它預設了只能在「放棄」和「完美地完成」之中二選其一，而事實上放棄與否和完美與否之間並無必然關係，二者之外仍可能存在其他可行但不完美的方案。

是撚但啦
你咪又係咁撚柒 傻鳩 含柒啦

波台狗call馬呀?

有錯會認
但波台廢青呢?

到自己7左就話是撚但 典型波台狗

你一生都不能面對現實

改你老母呀柒頭
自己講過唔撚認？
好野喎
咁就想輕輕帶過

你呢啲賤種真係無撚敵

你有認過咩錯？

邊撚度改圖呀屌你老母

我行過鳳德邨發現周圍都係街招！

自己屈人改圖又點計呀垃圾

波台狗柒極都唔會走去逼害個無辜女仔啦

好撚凍喎=.=

你修廢物淨係copy圖 ;link都唔撚識貼 我之後搵返我認呀
但你條五毛狗咪老屈我有貼喎 我只緊洪狗有貼 最後炒撚哂車我認柒呀
唔代表波台班低學歷無女無前途淨係識賭波同網上9up拎存在感的波台狗唔抵屌
你地班撚柒係3登過街老鼠無人否認

see? 又一隻波台狗發表埋d垃圾

ching

天氣凍, 暖化撚會話因為全球暖化, 導致氣候反常,

永遠立於不敗之地架

推撚遲左姐
依家3月咪仲係凍緊
以前3月邊撚度會凍

暖化撚：13度都叫凍？死撚咗佢啦

屌 冰河時期人影都無隻
未又係慢慢解凍。

一日有太陽net heat supply
地球只會升温
人類活動算尻數啦
得個幾千年就嘈
冰河時期去到10000萬年前，邊有人排温室氣體？
未又係慢慢熱

申利： 唔會慳水電

要做梗係揀high impact 嘢做
Prioritization
有啲人踩單車同戒牛就自我感覺良好
但其實實質impact 好細
當然都好過冇
但既然咁環保
點解唔揀啲high impact 嘅？
環保 NGO 同recycling green energy business 油水又真係幾 多

無知唔使出聲的其實

好涷喎

Business油水多同意
但你呼籲唔生仔我認為完全係因噎廢食
照咁講其實殺晒啲人最環保添

全球曖味化

好難確保到生多個出黎會做到環保撚
另外事實死咁啲人係減少到碳排放 ,但係有邊個想死呀

我